Bio探討 點解女仔唔可以企起度屙尿

事緣上星期日 best fd帶埋條女 同我3條友去睇movie 散場之後 女廁條隊好誇張 所以我同best fd 邊吹水 邊等佢條女
我： best fd:
係人都知女仔去廁所 要坐係度 但究竟係因為尿兜既構造令到佢地五可以企係度屙尿 定係本身已經五得？
你等陣可以問我條女wo
......

等佢條女出黎 我就回復毒撚狀態 唔敢問 於是呢個問題就埋藏我心底好耐
利申： a0 青頭仔

冇人想知呀

女仔用屎眼屙尿架

又五得
又企起度
學好中文先啦
縮返入你老母個閪窿

女人有幾多個洞

因為冇j 冇水壓射出

見過花灑未

五p仔五你老母

可以架
唔好問我點解知 女人一定得

得 不過瞄準同尾果幾滴唔漏要訓練

我諗咁樣易明啲

收到 巴打
有怪莫怪
青頭仔唔識世界

絲定巴
可唔可以講得詳細d

女人果d唔係痾尿係瀨尿

有 see 慣無碼放尿av 果陣澎湃真係非筆墨形容 但點解唔可以企響度開花灑？

男人易控都可以痾到成地都係，
你諗下換左個花灑射會點

女人冇條野同埋衝力唔夠 企喺度會整濕隻腳

你試吓用大脾夾住個花灑開水就知

個閪窿細到好似龜頭個窿咁咪得

閪大

你唔撚係以為啲尿係閪窿出呀？

咁如果曲腳兼個身向後傾呢？
理論上射到？！

你唔撚係以為d尿係屎眼lon出啊